
                      De más está decir Mr. Costner es capaz de sacar a buen puerto por su propia cuenta una película, pero no se puede negar que el cast completo ya lo quisiera cualquiera otra. El director; Novato o no (yo no lo conocía) lo hizo bien. Y la pelicula en general, tiene suficiente de todo lo necesario en su género para que valga la pena echarse la vuelta para verla, y de postre deleitarse con la hermosa Gal.
        
            